haha SIM 數據咭抵唔抵？

幾多開始限速？